中大水山山竹水水山

koehoueekoeheulohkeoddkoedjeohekdhouuujeeujeuheeuoduuheeuueeeuoddo
heouuhdoojoeuhuudeeoeouokkduoddokkdoeddheeodeeueujeejheuheoeeoduoeoueuuuheuejdeeujeeuhuejj???
ouokkduoduhedieuodeouhedoeeujejijejoujoeoueiiijeijeuheuejeeuje
eujeueiduekdeoejjodejeoenheiodeeueuheeuee
koehuheeukdkoejeeujkdheouh jdeehejee oiokkduodujedieuidd deokoeeoduejkohkekd lkdddkoujeedeooek?
koeheukojkkeoddhsoodeooeekdoeuoddooudj
btw koehejkohkeoeddudooudeoouuokoeoeuhossheueodddh hahaujdodojooeekojeeiddp koejedudoouekuheuehdoedeeueheeujee oiokkduoduhejijeojoduhej oekohedjdjdo uheuheeueuheeue oekojeeukojlduddou ouekuheeeodoeossdkhouhsuhehduheueehdeo ouoeueoheoo uhedieuodeukohkkeodduheuehohouhweoestkeuheeukd jeou-_-

ohkkeoddoouheeuodouheeodhekkoejeukohkeeuodh ouuheueuhuuuheueehdekdeoudeouheouheoe ouokkduoduhwdieuodeuodueuheuheeohdoe?

救我

heouoehhdhhduheeueoeueoeuheueuheeuheuheeiueueodoeuuloduheeuehuuhdideeuheo?

koehwukohkkeoddedoeeuweuueuuhe...

koeheuekohkkeoddudoujouo... heiueohuhedeeuehedouhseeuheoueoedeuhhekjjdddkeuheeuheuheodeeudieoeuhededoeuh

dudhuheeukdsuhdeuhouehoohueheoddeeuehedoeuoe

uhdoojouheeuueedduowoe?oeuheueuodddedoeuodouooyuoheoo???

koeheukohkkeoddudououheeuehubodeeuededoeuheodeueoheeudeuekdeohd dudh...

Oeoooooo

koeheuosuhdeuehueedeueheuheeouheeoeue..??

oeheououoeueouheeu uheeuheuhekoeheeuheuehuueeueuheeeo..

uhwwuhwuhewuiduuhweoeekdeouo-.-

uheeeuueekoeheheedekeiddhuheeukohkeodeohs!

euuheeeoddh eohduheeuheeeouheeukdouo

點解連狗比你咁快回覆？
我平時一定彈句太快了

ddheodeeueuheeuheuheoeeoduuhdioedoedu...oekoedeoodddkhiuseoo

uheideuuheodeuhduheeuheueh hdeuoduodedeeoeouokkduododdkoedk

koeheukohkkeodoeoeduheeeodoe....

oeeuodueuhuouheehekeddhkeueuheeuheeuhee....

uhedieuodeukohkieuheuedoodeooe...🦹🏻‍♀️

🦹🏻‍♀️

CGLPYODLGcHo5sntcgohyla

淆底到仆街

冷靜D